［求救］係意大利酒店廁所見到呢樣野，點算！

到底呢舊同屎坑咁高咁大既，係乜野黎

左屎坑，㾓邊係全自動洗面盆

浴缸

電動水井, 飲水用

柯完擺個屎眼落去洗

用黎畀蛔洗腳

右邊

俾你屙完洗

比蝗用嘅洗腳盆

整多兩張近照

法式厠所
洗屎眼用

幾多個趣？

樓主try try

洗屎眼，洗閪

咁樣坐上去洗好嘔心，唔識欣賞

洗籮友

日本完勝

飲水機

日本果啲好正 洗屎眼好舒服

廢事d人問你有冇去埋右廁所

去完可以大大聲講：「岩岩去左廁所，去埋右廁所！」

基佬事前灌腸

個角度邊洗得乾淨過日本式呀

日本人去到心諗

有個西班牙fd話成家人都唔用，俾隻狗黎浸同沖涼

洗面用

激到肥絲爆血管

裝塊panasonic板咪得
on99

之前睇過本書
話未有日本洗屎眼既馬桶前
係用你圖中舊野洗
坐上舊野度開水 用洗自己洗
不過唔知宜家用法係咪咁

*自己用手洗

屌那星 諗起都覺得啲指甲藏晒啲屎 好撚臭

中東國家必備

認真
爆完石洗屎眼（好似係）

你用手前用水沖一沖個屎眼先，沖走啲大既屎，無人叫你用指甲R 個屎眼你咁R 法R 到屎眼都爆血啦 你用指肚洗都得掛 洗手時落鹼洗得乾淨啲咪得

利申由細到大都係用水洗 乾淨好多

Bidè，意大利屋企好普遍

不過呢種一定冇日本嗰種好用 ，呢種感覺好似用洗手盆沖屎忽咁

洗屎眼盆

印度到而家都係，低種姓個班窮人唔用廁紙，踎係度痾完，用手挖乾淨，再用廁所側邊個水桶，用手舀少少水嚟抺

龍頭咪撚掂

Bidet

去日本用噴水屎塔應該聽過呢個名

TIL

屌 之前係尼斯見到 差啲用咗黎洗手

我一直以為佢係用黎洗頭...

洗jerjer patpat

唔想沖涼所以發明舊野洗下體？

左邊係屎坑，右邊係尿坑

陳珍妮話係偷情專用喎

點解咁多人屌明明好用過日本馬桶好多永遠洗唔乾淨又唔舒服
用水喉直接沖乾淨好多

我平時用黎洗腳洗地拖
但男朋友覺得我開完大唔洗屎眼好驚奇
慢慢依家都會用

利申係意大利住

洗屎忽

死仆街...我係柯屎既時候咁岩睇到哩個post
小弟第一日入去哩間酒店房
因為洗手盆哩個塞壞左...我用左屎塔隔離舊野刷牙

第二日同左酒店講, 仲拆左個塞出黎

人一世物一世，岩岩苛完屎，好想試洗C眼感受下，但一唸到個撚個都坐係到洗C眼，一開水啲屎水周圍彈，我真係無勇氣去試下去

CLS 唸起都想嘔，巴打你好勇

唔緊要啦,可能上一手係PINK 閪鬼妹呢

我岩岩同女朋友講有巴打開post...佢臨沖涼仲問返我咁你要唔要洗patpat呀

唯有咁諗啦

我都係 所以叫fd 用

我第一眼以為酒店咁細心，比小朋友洗手專用

我有諗過係尿兜，因為係意大利真係無乜見過正常果隻尿兜，餐廳/要畀錢果啲通常得馬桶

洗春袋同菊花用

玩法係咪抺完屎先，之後用水射落隻眼到，再用手卒？

痾爛屎了了下又會噴多幾滴出黎

拎花灑射兩嘢咪仲好

直接坐啦
哂紙

Bingo
臭g太多，惟有叫佢洗乾淨先

如果間酒店有呢舊野 , 唔好用佢提供既細毛巾抹任何野 , 通常用黎抹乾個屎忽

所以日本人真係有腦
日本TOTO發明自動廁板真係解決咗依啲垃圾設計

屌你鬼才

左邊個個用黎去完廁所洗patpat嫁

見唔見到有個喉咀，係特登for你成隻馬眼隊入去洗乾淨

攞黎洗J用 伸條撚過去之後開大水沖

我屋企想裝一個呀
用日本嗰個無論位置力度都唔準
呢個睇落乾淨多

弱智設計

咁大個坑

啲水向下點洗

坐無影登

不如用黎飲水算